今日個人好黑，比啲號碼大家今晚買六合彩參考用

係抄之前某位巴打既idea
自問今日幾運滯不如益下巴打

1,4,6,8,9,10
11,13,14,15,17,20,21
30,33,35,36,37,38,39
41,42,45,48,49

巴打加油

多謝你

垃圾

3 29 31 43 47 （19） 你都無又中

後悔冇買晒咁多個號碼
都多謝巴打

嘩屌
剩係中49
樓主

Wa屌

下期靠你啦巴打

冇講個啲你又中

今日先係你旺你一日

買樓主冇講嗰24個字要百幾萬
你夠膽買先算

哇屌 樓主勁

樓主太勁

不嬲話六合彩係有錢佬先岩玩嘅遊戲

5隻半字

中五個半字
二獎+n個三獎四獎五獎六獎七獎
買樓主對家應該都會fatfat
前提係要有本金

樓主都係中得一個

15個字複式 5005注

樓主 除左6合彩 仲有足智彩同跑馬 不如益下人

點解我唔早啲睇到樓主嘅大愛......

屈

25 number 中1隻字

你堅黑

下期繼續出

你有流動資金$1,345,960?
半注都要$672,980

屌你老母
開29 31
你講30

佢講明自己黑

屌樓主下次講夠43個number 喇

屌 痴線

樓主已經傷心到傻左。。。

屌，點解唔早啲睇到呢個post

哇屌

樓主有無賭開波

睇住樓主比d number 黎對六合彩
一路對一路笑 睇到愈後面d number 笑撚死

樓主幾時再黑多幾次？

下期再估多幾個

大神

有神快拜

lm

將果24個number random咁買200條飛我諗點都會中到掛

燈神

樓主今日最不幸係咪開咗呢個POST

下期估43個

樓主下期可唔可以再比啲號碼參考

犀利

Btw樓主加油

頂 冇見到呢個post

咁黑就唔好賭波啦，嘥晒D衰運

25個字 中 1個
難過中頭獎

25個字複式幾錢買？2奬果一百萬cover到？

170萬買，有機會和到wor

買晒都係一百三十萬 2獎一注都百四萬 計埋複式應該有幾十萬賺

買樓主對家即係49-25=24個字咋嘛 $1,345,960
唔計複式都賺$140,430

樓主下期開多個po?

下期靠你啦

而且咁買唔係剩係贏一注二獎,仲有D三獎,40蚊等等

CLS
又真係中得兩個字咁大把

邊有兩隻

其實我都有買30

吓屌

樓主下期講多幾個number ok?

樓主好正！下星期一再來過

總之買4:2就一定贏

樓豬快d圈定下期叫伯母買啦

wa diu咁撚燈既人都有既

跪求樓主下期number

我寫個服字

樓主下期有乜心水

Lm

Lm 派我

留個名
下期睇樓主頭做人

follow樓主等你下期出心水號碼

下期講剩六個啦

追蹤中，下期靠你

留名